歐盟全體議會通過 譴責中國干預香港

12月的12號到14號，歐洲議會2017年度的最後全體會議，在法國斯特拉斯堡舉行，英國議員Alyn Smith關於香港回歸20年的回顧報告以多數票通過，被歐盟採納。報告譴責中共過多干涉香港內政，呼籲中國遵守基本法和一國兩制的原則，讓香港，實現透明公正的選舉。

英國議員Smith先生的「香港回歸20年」觀察報告涵蓋了20年來香港經貿、政治、人權、立法、新聞自由等多項觀察，譴責中共過多干涉香港內部事務。 589位議員對報告投票，最終以490票贊成的得票率被歐盟採納。表明歐盟支持香港民主、司法獨立和基本人權的態度。

英國歐洲議員 David Coburn：「但是他們必須尊重香港的差異，必須尊重英國賦予香港的權利，必須保證不過多干涉香港的制度。」

英國歐洲議員Janice Atkinson:「目前那裡的情況令人擔憂，對香港會有影響。香港幾乎可以很好地進行自治，包括在金融方面。他們應該擁有自由公平和開放的選舉，絕對地，應該保持民主。」

報告提及2014年雨傘運動，報告指出，20年來許多批評當權者的記者和媒體人不斷被迫辭職或面臨暴力威脅，香港的民主和自由令人擔憂。

The European Parliament published a report on 13 December 2017 condemning Chinese interference in Hong Kong’s internal affairs and expressing Europe’s commitment to strengthen democracy, rule of law and human rights in Hong Kong.

The European Parliament recommended that the Council should ‘condemn the constant interference of the PRC in Hong Kong’s internal affairs, which may put at risk the long-term viability of the ‘one country, two systems’ model’.

the Council 指 European Council 係歐盟行政部門

口交部又要播錄音機啦

譴責完又點？全世界都譴責完又如何？

我都想知

一定出黎講「強烈譴責歐盟粗暴干預中國內政」

agger

so what

英國

等啲港豬打吓飛機射到一地精

譴責完之後五毛可以有工開

leverage $$$$

可以俾香港人打下飛機

有好多野呢就要慢慢黎嘅

正如當初d人問雨革完又點？
雨革完而家咪慢慢開始有西方國家留意香港民主狀況，開始有英國議員成立監察組織，起碼我地開始見到嘅係世界各地開始承認緊一國兩制有問題(而唔係好似以前咁話一國兩制無問題)

唔通你期望佢一個月內同你爭取到民主咩

譴責都係聲明上嘅嘢
拿拿臨畀幾萬本BC我啲啲BNO持有者好過啦
又經驗又實惠

對XXXX強烈譴責

明明係大陸口交部專用
而家歐豬跟住講有撚用咩

你班英國人出賣香港人之前貓哭老鼠
當年點送羊入虎口自己心照啦

而英國又就黎脫歐了 又少左班人嘈生哂

之後

唔好話我五毛
但你覺得蟈wfc?
一日唔爆大獲野
淨係識今天我
畀你廿年一樣無進展

EP由8964譴責到今時今日

又如何？

好多民主進程都係百年抗爭，依家先係開始，就算當逃不過香港人既種族清洗，至少呢步令每一個歐盟國家都有記錄香港係被逼害，而唔係呀爺送大禮。

如果咩都話xxxx又如何，咁就乜都唔洗做

大家要記得西班牙單野
口講幾甜滑都無用

都唔好忘記有一大班撚樣帶頭賣港
雖然土共都係會繼續厚顏無恥 但有譴責都好過無

最好唔好多一個"歐盟口交部"，譴責中國之餘能否給香港乜嘢實質上支持?

全部議員都奶共咁濟，邊個譴責都無撚用

犯民夠成日譴責啦，咪又要奶共

歐盟口交幾下又當做左野 果然係世界人權之光

而家就咁講，到真係好似西班牙咁嗰時，自然又會埋返老共堆，天下烏鴉一樣黑

歐盟新成立咗個口交部

有樣野叫external sovereignty .
就算強國中出香港，歐盟都冇得干預，只可以嘴下炮
比班鍵盤戰士開心下都好既

唔好發夢啦，每日150人...雙非...(專材)

2047年之後真香港人重會有幾多個

監察組織
郁到手咩？主權問題邊個可以干預到？
有冇聽過Westphalia sovereignty?
邊個敢郁手？強國地位同以前唔同，政治上用左一百年都冇建立左個獨裁制度，但呢個制度獨得黎又有economic legitimacy, 經濟對外舉足輕重。個個只係嘴炮，冇個夠膽郁。就算郁，會為香港丁屎咁大地方去幫你灑熱血咩

左膠！得把口！入list! 即刻入list!

講咁撚多把撚咩
將剩餘既bno升做bc仲好啦

全世界都會關注香港問題 但唔係關注香港人既問題
人地沙地日撚日撚鳩yemen 全世界有邊個人會介入?
yemen接近8成人口starved 有邊個理佢地?
所以香港人唔應該寄望歐盟/美國會為香港人做d咩

但唔好同我個 冇人夠膽郁/ 中國強大左依d天真說話
其實通通都唔關事
只係冇人想香港變到中國城市 到時外資在港利益低到仆街
中國地位? who cares 美帝咁既地位一樣比人法國德國英國屌 最近果個un resolution 有板你睇

容許我直接d同你講 今時今日中國既地位 就係一個表面上大家都好想埋佢堆
實際上大家完全唔friend底既人 即係老襯
美日果d就friend啦 歐美就叫夫婦 成日打交 但有起事一樣似埋一齊 因為有共同敵人 communist
咁communist包唔包埋中國?
不過算啦 睇你好想showoff 但d 論點咁撚cc台式 我就唔想同你講咁多

口水多過茶，廢up呢d嘢，支那北韓都識啦
比bno居歐權/轉做bc仲好啦

英國歐洲議員Janice Atkinson:「目前那裡的情況令人擔憂，對香港會有影響。香港幾乎可以很好地進行自治，包括在金融方面。他們應該擁有自由公平和開放的選舉，絕對地，應該保持民主。」

講到尾係關心呢樣啫

冇利益，睬你都有味，當年拎香港咪又係為錢

不過出吓口術都叫做好過冇

取消特區pp免簽？

譴責完之後又點
利用香港製造感覺良好
到政經壓利益下咪一樣選擇忘記香港

有5隻共狗偷留下負皮

樓價日日爆升，市民日日發達，迫害？

強烈建議取消所有對香港嘅優惠

文匯已有文章反駁

妄稱「中國干涉港內政」 各界批歐議會胡說

香港文匯報訊（記者 鄭治祖）歐洲議會近日發表報告，稱要譴責中國「干涉香港內政」，更聲言將致力加強香港的民主、法治和人權云云。香港政界人士昨日強調香港特區是中國的一部分，豈有「干預內政」的說法，反映歐洲議會的報告明顯並不了解香港的實際情況，只聽反對派造謠、顛倒黑白的說話，並促請歐洲議會應先照顧好自己，不要胡亂說三道四。

歐洲議會於12月13日發表報告稱，他們擔心香港的自主權受到威脅，包括擔心「親民主政治人士」的人身安全受到「威脅」；關注全國人大常委會在法院判決前釋法；香港對「銅鑼灣書店事件」的處理不當，及新聞自由惡化等，並聲言香港今後的所有立法，包括就香港基本法二十三條立法，都不得「干涉」司法獨立或影響人權自由。

報告並稱，歐洲議會譴責中國「干涉香港內政」，更聲言將致力加強香港的民主、法治和人權，又建議安理會「譴責中華人民共和國不斷『干涉香港內政』，可能危及『一國兩制』的長遠發展。」

報告續稱，安理會應與中國中央及香港特區政府強調，「一國兩制」對歐盟的現在和未來至關重要，應避免「干預」香港的「內政」，「破壞『一國兩制』」云云。

報告更提到，香港人有合法權利在高度自治下，繼續享有他們的生活方式和價值觀。為了保護這些權利，報告建議歐盟應與香港特區在民主、人權、法治、貿易、投資、金融服務、海關、環境、氣候變化、科研和教育等領域，舉行「雙邊對話」。

盧瑞安：偏聽反對派造謠

港區全國人大代表、香港中國旅行社榮譽董事長盧瑞安昨日在接受香港文匯報訪問時表示，歐洲議會的報告明顯是不了解香港的實際情況，只是聽從了反對派造謠、顛倒黑白的說話，「反對派過去亂將香港抹黑，結果歐洲議會就人講就信，落下了這些不客觀的決定。」他強調，港人只想要穩定，促請歐洲議會應先照顧好自己，不要胡亂說三道四。

陳勇促做好自己先

港區全國人大代表、民建聯副主席陳勇批評，歐洲議會的說法就如「賊人抗議銀行阻住他們打劫」，並強調香港特區是中國的一部分，豈有「干預內政」的說法？「香港是中國的一部分，外國政權、議會走去批評香港又是否干預中國內政？如果香港議員走去歐盟抗議英國，他們又會不會接受？」他認為，歐洲議會撰寫如此報告是不合情理，並呼籲他們應先做好自己。

Send 哩句比佢地：

民建聯副主席陳勇批評，歐洲議會的說法就如「賊人抗議銀行阻住他們打劫」，並強調香港特區是中國的一部分，豈有「干預內政」的說法？「香港是中國的一部分，外國政權、議會走去批評香港又是否干預中國內政？如果香港議員走去歐盟抗議英國，他們又會不會接受？

比你班反英垃圾有BC?無野呀

冇撚用

連登仔淨係識打飛機

之後繼續做鍵盤撚

賊人抗議銀行阻住他們打劫

出你老尾 , 你地自己要做中國人關人叉事

譴責完咪又係收支那錢繼續合作
會制裁再算

你串緊譴責大國個口交部？

北韓周圍射咗幾年先制裁
你覺得憑咩為香港制裁中國
肯譴責好過話依家個狀況無問題
你估聯合國係正義聯盟咩

聯合國和歐盟只是表達自己unlike中國咁的做法，冇話會做任何野制裁中國

我都想知 不如試下

唔知邊個係「賊人」，邊個係「銀行」呢

搞笑，香港唔係中國管架咩？香港係特區咋

跟 拎枝槍幫你同中共死過好唔好
香港人唔自己爭取民主 仲要人幫你打埋仗呀？

聯合國出兵未吖？
未就唔好阻我打牌

五毛多到

即係話如果香港真係執行驅蝗行動，就一定有人撐，最撚慘而家大6仔多過人，要召集多d純正香港人先攪得成

譴責

歐盟收皮啦 咁多嗲我叫習大大揮兵攻打歐洲

成班係度撥冷水 懶係看透世事咁 咪又係港豬

進呢幾年真係精彩
睇住昔日地球霸主歐洲墮落到得返口交部
經濟又差

咁唔干預啦
直接收歸中共啦

中國：WFC

本土派到而家都唔識PR

遣責不干預有鬼用
伊朗、伊拉克 、北韓都被制裁過
中國呢?

通過又點，制裁中國到中國咩？

UN 都話，EU 譴責有鬼用咩
支那都唔係EU member

中國會理你咩？
8964到而家個個爭住入中國市場

神又係你 鬼又係你
當初非殖民地名單個投票，又係班歐佬贊成香港畀中共
可否正視下佢地歷史既錯誤

BNO
成班蝗蟲咁
你拎bc 對個社會都無幫助架啦

歐盟：關我撚事，英國脫歐了

貪中國平咋
同佢有親啊
當有其他地方平過中國/自動化個陣
仲駛要你？

乜要中國理㗎？
打伊拉克都要噏咗輪有大殺傷力武器啦

鍵國派又射到成地都係精

UN有撚用
常任理事國表示WFC

瑩姐其實係咪出黎咪咀播MODEL ANS

香港人自己都唔出聲喎🤔

老實亞洲既事關歐盟乜事？

真係譴責就比bno upgrade做bc啦，到時香港一大堆大學生冇左支那國藉
咁樣就真係譴責啦
係度口交部吠幾句就以為支那會理你

乜原來而家d xx議會仲有用架咩

鍵國派又雙重標準

泛民強烈譴責就係鳩做 廢up 曬時間
歐盟強烈譴責就係幫大忙 黎料 為歷史留下證據 好偉大

制裁唔到呀 , 所以你地認命做中國人啦

最大問題呢班垃圾一邊拎英國護照一邊話英國無用 毫無忠誠可言 , 比呢班人咁既人轉bc點知佢係唔係中國間諜

何止唔出聲 , 重個個爭住認中國人 , 係64個陣百幾萬人出黎 , 到討論回歸你地祖國個陣人影都唔見隻

華春瑩：不得干涉中國內政

如果港獨要得到外國既支持(白左)
就要將自己包裝成台獨疆獨既位置

香港唔需要港獨

香港需要既係中支共倒台 或者仆晒街鎖國永不翻身

調返轉
港獨都係令支那倒台既手段黎

拎bc又咪係蝗#
bc bno兩樣都冇又係柒嘅

歐盟為香港譴責中國 宜家都只係第一次啫

香港警察無歐洲車用，就可以用日本車

歐盟晨早就制裁緊中國傾銷鋼鐵

歐盟報告點名中共「扭曲市場」
歐盟查中國補貼電動單車
歐盟將中國列為反傾銷法唯一特別關注國家
美國日本歐盟傳聯手施壓批評中國產能過剩及傾銷
美決定對中國硬木膠合板徵收雙反關稅

12月新聞

戴桌爾夫人有講過續租, 共匪say no

香港人唔好似直布羅陀人咁反抗，怪得邊個？

仲要反對三個不平等條約

BNO

哇 咁愛國既？
人地當我地condom 用完即棄咋

你死㗎？你啞㗎？唔出聲邊個幫你？

佢想講經濟獨立 如果經歷過果個時代或睇過果個時代資料 英國推進獨立或自治 係從財政自主開始

Sian Lo Lung:

回回舊文。

軍港←維基利亞港，原來這是當初英人選擇香港原因之一。

獨立後，法治能得以回復，更吸引外資，明明外資甚至港資都是因為中國而走人，為何會倒轉來質問？如果說在中國旁邊有吸引力，其實獨立是不會改變地理位置的，就如以前香港的宗主國也不是中國。

獨立後，至少回升獨立性能使香港的信貸評級回復，現在中國明明在殺雞取卵。香港作為世界金融中心是上世紀下半葉英國計劃，紐約、倫敦、香港三者連合形成覆蓋全球的金融網。現代國際金融中心源於上世紀下半葉國際資本的形成。不同市場能滿足不同需要。作為世界全融中心，法治是入場券，另外是對資本管制的心態。迷醉中國市場的人常稱讚中國在金融危機時關門打狗，但這也注定中國金融中心跟香港不是同一類的。同樣地，台灣也不同於香港，聽聞日本也不同。

香港是航空中心，在於香港的地理位置，例如在亞太的中心。獨立是不會改變地理位置的。

如果說「再發展低產值工業、農業，那麼」，其實即是不明白甚麼是經濟。菲林便宜，拍了裸女卻價值非常。經濟取決於生產是中國和認同中國經濟的人的常見說法，這點在世界上已在上世紀上半葉的世界經濟不景被扭轉。不過很多人來說可能是更沒有思想的認為經濟即是賺錢。

而說成「經濟就比今天的台灣還不堪」，根本就不知道台灣發生甚麼事。台灣公司是不斷擴大規模，佔據更多市場額度，卻放棄發展自己產業，尤其他們去中國向著量的方向發展。例如台灣以前有自己的電腦遊戲產業，各公司卻放棄而改為全做代理，穩穩賺。台灣的大公司不斷賺大錢，台灣經濟則不斷變差。

Sian Lo Lung:

香港股市被染紅也是他們立法和頒布行政措施給中資直接在香港上市，他們更直接委派不會我們香港語言的中國人做香港交易所行政總裁。

中國錢從台港來

中國的錢是借香港和台灣的銀行，單是香港銀行就借給了中國三萬六千億港元，香港的金融管理局完全不阻止。這事在國際機構都警告過香港，香港政府完全不理會，後來香港的主權評級就被下降。

如果自己o既主張同自己人o既利益衝突 咁就好難做
咪諗住人地係聖人喇

樓上啲人係咪覺得要武力干預香港先叫做到野

香港就係勝在有啲利益喺外國手
你睇吓有冇人理澳門

都開心嘅
至少可以當係一份支持
唔洗下下講到一定要有實際行動先叫支持嘅
大家睇野可以唔洗咁暴戾先

有晒葡國護照 wfc

睇完好嬲牙
要開反兩個反港獨post

送子入虎口 然後叫虎不吃子

之前有講過有葡國護照只係一部份
你講到好似所有澳門人都有
咪又自己呃自己

乜都唔使做，淨係當香港同中國一樣就可以。

國際上所有嘢香港=中國

香港嘅國際利益太多，中共即使係有主權亦要顧忌下
早幾年一直用上海要取代香港做國際金融中心
試著囉上海嚟打擊港人信心，仲話2020-2021將上海打造成國際級金融中心
結果？ 咪又係唔掂，國際金融中心一直都係英美法系地方玩嘅嘢。香港做唔到都只會係新加坡接上而唔係上海

最後係安排咗李小加做港交所ceo後，就唔再提上海取代香港一事。
但打擊港人自信嚟達到港人放棄香港人身份嘅策略唔可以停落嚟，所以金融行唔通就囉科技嚟𡁻香港，上海唔講就囉深圳講。
所以，點解近排吹奏深圳嘅人同鬼話咁多都係咁解。

未來歐美澳紐日韓台嘅friend似係印度多於中國。
一個無人口紅利而又唔尊重國際規則嘅國家，注定沉淪

唔好同佢做生意 唔買佢野 唔鳩開廠係支那

你都戇鳩
英國人留低左幾多野比香港人

自己唔識守 走去怪返人？
講回歸當年有幾多人係反對呀？
你問下你呀爺反對定支持先講野啦

97人人想回歸話英國人送羊入虎口
真係搞笑

扔磚個陣國際社會批評聲音小左

歐盟嚴重干涉中國內政

支共破壞一國兩制,得到世界公認,
唔到支那唔認

得到國際肯定
中国人再次揚威海外

多數國家係支持香港實行一國兩制多過獨立

到最後最可以依靠嘅都係香港人

全宇宙一齊譴責一萬次都無意思

EU

民意就反對嘅
但港人d noise夠唔夠大？

又唔譴責西班牙干預加泰薩尼亞
要偽善者幫口真係有啲尷尬

俾d實質既行動黎啦，嘴炮打嘴炮有咩用

主因係因為比左泛民同支聯會騎劫左香港人意見

而陸陸繼繼都見到
當年支聯會, 以及匯點成員
有好多都有共產黨既身影係後面

講左咩自己諗

收皮啦英國佬
出賣香港咪又係口交部
大陸89年大屠殺 都堅持97還香港比大陸
而家仲扮正義

然後香港繼續比共產黨強姦

歐盟公布市場扭曲報告 第一個國家就點名中國

出版時間：2017/12/21 01:00

歐盟公布市場扭曲報告，第一個國家就點名中國。 翻攝網路
繼美國拒絕給予中國市場經濟地位後，歐盟周三公布首份「市場扭曲報告」，第一個國家就點名中國。

中央社報導，歐洲議會11月通過反傾銷反補貼調查新方法修正規章，引入市場扭曲的概念和標準，同意在符合扭曲標準的情況下，歐盟可棄用出口國的價格，選擇使用第三國或國際價格，來確定出口產品是否存在傾銷，此舉使得歐盟握有對相關國家發起反傾銷調查的利器。

歐盟周三發布新方法修正案上路的同時，也公布首份扭曲市場報告。歐盟先在新聞稿中點出報告涉及中國，並說明重大扭曲是指價格或成本不是來自自由市場，例如受到政府的大量干預的影響。

歐盟隨後發布逾400頁的報告，指中國市場嚴重扭曲，檢視其經濟現狀和結構特徵，認為從法律、市場經濟到眾多的國有企業，與各種監督管理機制，財政制度，採購和投資制度都緊密相連，顯示各種生產要素的分配和定價，都受到國家重大的影響。

歐盟公布市場扭曲報告，最主要是檢視某國的國家政策對產業影響、國營企業占有率、對本國企業的優惠措施及融資部門的獨立性等，業界未來可引用執委會報告內容提出控訴。（國際中心／綜合外電報導）

【反傾銷】歐盟查中國補貼電動單車

歐洲單車生產商協會（EBMA）早前向歐盟投訴，指中國補貼電動單車出口。外媒稱歐盟執委會已啟動調查。EBMA指責中國透過稅務優惠、國企銀行優先貸款等，補貼電動單車出口。歐盟此前亦已調查中國製太陽能面版、鋼鐵等商品，並推出反制措施。

EBMA指歐洲現時每年銷售2000萬輛單車，其中一成為電動單車；2016年中國傾銷多於43萬輛電動單車到歐洲，並預計今年數字達80萬輛。

依家仲公然違反埋基本法

歐盟將中國列為反傾銷法唯一特別關注國家

歐盟反傾銷調查新規昨日推出，報告將中國列為全球唯一需要特別關注的國家，並認為是中國政府干預，令中國市場嚴重扭曲。

指土地、資本、生產價格 政府均有決定性影響

歐盟發表一份長達465頁的報告，指出中國政府在土地以至資本等資源分配時，施加了決定性的影響，對各種生產要素的價格造成非常重大的影響。

譴責完，之後呢

美國日本歐盟傳聯手施壓 批評中國產能過剩及傾銷

發佈日期：2017-12-12 13:34

路透社及《金融時報》報道指，美、日和歐盟貿易官員周二（12月12日）在阿根廷首都布宜諾斯艾利斯參加世界貿易組織（WTO）部長會議，他們在會上將發表聯合聲明，共同應對鋼材等產能過剩問題，他們指有國家及國企提供資金不法補貼企業。聲明還會指責中國強迫外資企業轉移技術、要求外資交出專有技術，以及在當地伺服器存放的內容和數據。

收返港共支共狗官仔女本護照先啦

美國將視中國為經濟侵略國 推行更嚴苛對華政策
2017年12月17日 13:26

【Now新聞台】美國總統特朗普將於當地時間周一就國家安全策略發表演說，英國《金融時報》引述消息報道，他將視中國為經濟侵略國家，推行較歷屆政府更為嚴苛的對華政策。有美國官員澄清白宮只是視中國為競爭對手，並非要圍堵中國。

英國《金融時報》引述國家安全消息報道，特朗普對於未能靠跟國家主席習近平近一年來建立的關係，令北京出手化解對華的龐大貿易逆差，已經變得不耐煩。

他星期一將發表《國家安全策略》文件，屆時會把中國定性為經濟侵略國家，不單只是競爭者，更是一個威脅，一個對手。

bno 變bc 啦，實際小小好冇

唉而家嘅香港人都唔會再抗爭㗎啦

粗暴干涉支那內政

駛撚干預咩
一車車港人賣港啦

講完喇嘛？ 明天工照返 舞照跳 馬照跑

遲早本特區護照被降級成強国護照，拿回本BNO先。

無得用mp5

中共冇科水姐，如果科夠水歐洲班人仲唔將Ｄ票掉轉投咩？

德國左膠累事

做實事，BNO 變BC，唔使講咁多

支那都唔會改 冇意思

今天我

夠唔夠膽一齊經濟制裁中國或香港先 ? 唔得就無撚用啦

64百萬人上街 , 主權移交又有幾多人行出黎反對？所謂民調咪抽千幾個人出黎訪問 , 但大多數香港人都希望佢地既回歸 , 你睇個陣主權移交放煙花有幾多人去睇就知啦 英國出賣香港人？算吧啦

近排美國先話減歐盟預算
有生意唔通唔做咩

Send email
文政網正就BNO平權收集不同方案

十分多謝各位對BNO 的意見及留言。HKCPForum 現在正式展開BNO 平權工作。收集不同方案。與國會上下議院議員討論，及與政府及外交部聯絡。歡迎大家email 本會HKCPForum@gmail.com
（對不起，我們只懂英語）

口交 .. 說三道四 .. 譴責 .. 內政

識唔識咩叫Sample size?